應唔應該私了中銀同hsbc既銀紙

唔撚用中銀同hsbc發行既銀紙 再毒打張野

張銀紙出賣香港人

我搏唔刀

希望你交曬比我處理

所以應該轉哂做美金

用哂黎懲罰哂藍店了俾返哂佢地算

呢d害人不淺既野交曬比佢地就岩

剪撚晒佢

犯法的

0分

到時美國出賣你 又如何？

轉返做人仔再

樓主五毛死全家

已經冇用，而家成日問人換渣打

我諗我可以幫你處理

你交晒俾我處理就得

屌你老母

渣打有bonnie tong

利申：用開金管局貨幣

應該開起CC TAI